盧偉聰前往瑪嘉烈醫院探望燒傷同事

警務處處長探望燒傷同事
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警務處處長盧偉聰今日（八月十一日）晚上，到瑪嘉烈醫院探望今日較早前，在尖沙咀警署內執勤時被暴徒投擲汽油彈引致雙腳燒傷的一名同事。對於有同事因為執勤時受到嚴重傷害，處長感到非常難過。

對於暴徒罔顧他人安全的非法暴力行為，處長感到非常憤慨，並予以最強烈譴責。針對任何引致他人身體嚴重受傷、甚至威脅生命安全的暴力行為，警隊必定全力追究。

完
2019年8月11日（星期日）
香港時間22時12分

食屎啦

收皮啦你自己啲夥計做嘅

大家都係做戲

死得未？

你今日玩到咁撚盡玩臥底？

it's just the beginning

快啲死

比卧底掉中咋

黑狗自己掉彈燒返D狗

點解燒唔死?

等陣會唔會又含淚見記者

俾自己伙記燒傷,抵撚死

黑狗黎架

自己人tk 咋屌你老母

黑警tk同事

食屎啦，傷嗰少少博同情，有講幾度燒傷睇怕水泡都冇保。
佢哋射爆少女隻眼啊

仆街，原來全部都係警察做

原來係警犬自己燒親自己人

市民都忍夠民賤聯

還返隻眼先啦

冚家產

你班黑警做架喎

仆街啦

叫你自己伙記小心啲啦

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

警察記者會 公然講大話
否認派人混入示威者

你問返邊個伙記丟架啦
自己家法搞掂佢啦屌你老母

自己搵人扮放火
將開槍合理化
屌你老母

扮示威者..
一切真相大白
燒警署 汽油彈
全部自編自導自演

個汽油彈係你D伙記掉架喎

班黑警帶頭放汽油彈，點知誤中燒傷自己友，

唔係都唔洗一哥出黎擺平！

認同請廣傳！

你老母射撚爆人地隻眼阿

含撚啦你

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

你食屎啦
祝你百病纏身 因住最尾個幾年啊

好似係鬼做

麻袋包

比臥底傷左又入示威者數？

呢D就咁快手

佢啲伙記做嘅

屌你老母，比人射眼個示威者呢？仆街

班狗臥底失手掟中自己友

燒自己友咁撚無恥都做得出

你班垃圾自己掉氣油彈，又要驚
你地嘅計劃唔係想死幾十件垃圾咩？
垃撚圾！
唔好再屈示威者呀屌你老母！
成隊警隊一齊落地獄啦！

又有人盲左啊屌你老母

呀盧總統有冇探過任何元朗721因警方失職而受重傷嘅普通市民？

係唔係都屈，鬥無恥

自己人燒自己人
抵撚死啦

臥底燒錯自己友
本是同根生 相煎可太急

俾自己友燒到又出黎做show

下次去殮房探喇
屌你老母黑警死全家

自己友tk

你老母燒傷左係傷
爆眼唔撚係傷？

麻包袋

自己友做嘅

比自己友燒抵撚死啦

明明見到銅鑼灣 有黑衣人有警棍

下次叫自己啲狗隊友掉好啲啦，撚樣！

含撚啦扮傻

明顯係黑警自己掟燒自己人 嫁禍畀示威者

蔥蔥：單野同袍做架，原諒佢地啦好嘛

屌你老母企定定比人掉架？

肯定係自己人做
鬼打鬼 完

你d臥底掉既 抵啦

屌你老母

你哋自己人掟自己人汽油彈
扮乜撚野？

乜鳩呀明明自己友燒親自己友

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

咪臭hi, 你問你D 靚啦on9 聰

苦肉計，賴示威者！中共亂港！市民心水清啦！對準五大訴求！

鬼打鬼

721 811

警犬team kill. 完

係警察自己掟中佢地同事
你咪繼續做戲囉

屌你老母自己人燒自己人係到扮傻 含撚啦盧偉聰

你自己鬼打鬼又關我地事

黑警自己扮野掉嘅，咪撚賴落黎

佢地自己做架

無鼓吹
係佢地自己做

自己人扔到自己人？

咪你啲𡃁係處打鬼囉

喂 盧偉聰 你含撚啦 屌你老母扮傻

含撚啦

暴徒=警察

長張相唔係長沙灣咩

黑警已經升級到與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

自己著黑衫扔自己

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

收皮啦

炒咗掟佢個同事la

黑狗自己掉，仲要所謂傷都係好細
唔係做戲都唔信啦

暴徒=飛虎隊

你地自己人做

721

推

掟汽油彈暴徒係黑警自己扮㗎喎

你自己班伙記做架

落地獄啦

全面不合作運動 癱瘓香港

邊個做 大家心知肚明啦

燒你老母傷，傷嘅全部都係手肘 膝頭
d火識揀黎燒？

利申 醫護

去圍鳩佢啦

比狗自己燒屋

明明就係佢d同事做

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

比你d 臥底燒架，廢警

食屎啦 盧狗 屌你老母 扮傻

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

還返隻眼出嚟 屌你老母

辛苦哂盧蛇 咁熱都要出黎

黑警扮示威者縱火，
仲賤過日軍係東北發動918事變，日軍自己炸斷路軌挑起事端入侵。

唔知點解見到個「完」字就好撚躁 屌佢老母死黑警

探你老母
探你老婆
全家生絕症死全家屌你老母盧偉聰死黑警

TK定特登燒同事呀dllm

汽油彈係卧底黑警扮示威者掟㗎

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

人彘、骨醉，同我整死呢斑臭閪

針對任何引致他人身體嚴重受傷、甚至威脅生命安全的暴力行為，警隊必定全力追究。

麻煩你地針對返自己

明天民間記者會，
全港貼大字報，係黑警派人周圍放火。

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

幕後黑手係蔥蔥? ? ?

探你老母啊
女義士比你地爆頭傷眼依家都唔知點啊

已fact checked, 汽油彈縱火全部是黑警卧底所為，想屈示威者，以爭取民意

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推啦

死得未呀 屌你老母

你D同事做事WO

暴徒？係你啲𡃁黎架喎 唔好亂咁拉示威者頂數喎

屌你老母阿 咁耐以黎比你打傷既市民你有冇探過屌你老母?????

自己友掟自己友

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

簽左先

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

屌你老母 自己友射自己友屈落示威者度 !?